其實dq泛民呢招真係好撚蠢

利:
1.阻礙泛民僅餘可能的議會「反抗」

弊:
1.令國際從新關注香港
2.trump如果輸,一定會係落任前打晒d人權牌唔益民主黨,呢個時候dq等於送牌俾trump開自己拖
3.trump如果贏,佢有仇必報,一定記住呢單野,到時又少過下台階
4.本來泛民係議會內留低係最慘既死法,而家總辭,即係連個花瓶都打爛埋,其實政治上泛民反而有一線生機
5.泛民失業,變左nothing to lose,更不可控
6.英國/歐洲/日本隨時有大動作加入制裁，香港d建制派冇得去美國可能唔驚，但係冇得去日本就一定大亂軍心
7.d攬炒派仲驚biden上台減速，而家一野搞到29年來立法會無泛民,連淺藍都死心啦

ka弊

咁都要泛民蠢 肯落嗒
已經認晒低威繼續做，點知唔夠一個月就落鳩你面，等你班友退無可退

驚閪咩

中共mode：武漢肺炎證明中國模式嘅優越性，證明習近平領導嘅中國共產黨係中國人民嘅偉大救星，全世界都睇到疫情下嘅中國已經超越美國，世界喺後疫情時代只能夠接受中國模式，擁抱人類命運共同體，只有中國先可以帶領世界從經濟衰退危機走出嚟。

其實港共做乜都係好撚蠢，販民又贏

而家馬後炮咁睇
錯有錯著
迫到泛民總辭對中共黎講可能更壞
因為國際形勢而家有最大不確定性
呢個時候中共竟然送頭
trump呢個機會主義者一定會睇到呢個weakness

做到盡係咁

早兩日係先講乜唔好俾位trump入,忍下唔好口臭
今日即刻送頭

（繼續bin蟲太）重申多次，唔好再同我講鄭蟲太係非建制派嘅人熱狗一早已經自認佢地唔屬於民主派嘅一部分，唔明點解仲有人會將熱狗同泛民劃上等號

佢留喺議會對中共嘅作用就係做忠誠反對派。咩叫做忠誠反對派？就係人大開會嘅時候投反對票嗰一兩個人其餘幾千個就投贊成

我宜家真係信曬呢個傳聞啦

政治d野真係好奇妙
有時唔係鬥醒
係鬥冇咁蠢

係唔知為乜
明明由佢地係到鳩叫拉下布都阻唔到惡法

泛民死好彩
而家兩面都唔屌得佢
中共完美化解左黃營分化

我而家感覺上係場上再冇自己人，
可以放心AE炸落去成個政府/立法會度，
全部制裁。

把自己看得那麼高.jpg
on撚鳩，trump要幫香港人早就幫左，唔好講到佢真係咁關心香港

又加速了
大家一齊打j

侵可能預咗輸 隨時呢一兩個月有大動作都唔出奇

其實邊有人會理香港

老實我唔信佢會真心幫香港
但我信佢係一個唔會放過任何機會既賭徒
連我呢個連登仔都睇到既位
trump冇可能睇唔到

堅信中國班領導諗住搞好經濟，全世界都會睇錢份上，學習接納中國模式。

冇錯,佢一定會搵籍口升溫
迫到泛民總辭呢張牌中共係白送

同流浮山200刀手嘅傳聞有乜分別

重係到打乜春飛機姐

真實情況：

藍絲： 咁就啱喇 呢班人搞搞震 趕走佢哋就啱晒數 合情合理

黃絲： 哇～ 玩到咁盡？ 雖然班泛民都係抵死！（plan緊去英國）

結論： 香港真係會死 唔係講笑 有小朋友嘅中產大部分都諗緊離開香港 人才資產兩失 香港其實好傷

泛民總辭係會令一班淺藍都會死埋心，加速走佬，個種不安感寫包單班大陸京官feel唔到

一直關注事件

by Joe

有中央認證

敗登夠醒目就應該扮下野講兩句洗底
反正9up唔使本
順便spin下自己外交老手形象

「齊宣」王

其實林鄭先係副加速師

敗登係外交燈神，唔出聲合附美國政治論理（不過佢老頂已破壞咗）

林奠 aka 專業攬炒師

tony stark上黎尻up 兩句，又贏

香港人係制度內外抗爭都無用

就係要死咗先可以重生

佢想趁美國政治混亂果陣任意出手

中共不嬲做野先解決短期問題，長遠問題留俾下手食

唔好話侵幫幫聲,我地同佢都係互相利用,方向一致
我地唔係要求人地幫,係要本身有料製造機會俾佢利用

1. 中共會擔心國際關注咩
2. 人權牌打咗幾廿年啦，唔係而家至打，同埋中共就係搏拜登親中唔會有乜嘢反應，事實上成個美國民主黨到而家都係無出聲
3. trump贏點解要幫香港報仇香港對佢嚟講係回應中國行為嘅媒介但往往都只會點到即止
4. 唔係好明生機喺邊？下屆立法會？仲有得選咩？不如睇下會唔會用國安法做大搜捕秋後算帳好過啦
5. 太戇鳩，唔知點回應
6. 加唔加入制裁都係睇美國頭，如果拜登真係坐正，佢哋都只會停留喺口交部層面，侵贏就會可能有更多直接方法回應但都係嗰句，點到即止，因為美國寧願攬台灣都唔會攬香港
7. WFC ,美國左膠對共產主義嘅期望唔係睇你香港就會幻滅，佢會唔會因為泛民而同中共決裂先，叫佢哋唔用抖陰都鬼殺咁嘈啦，唔好玩啦

講咗港共好蠢成年幾了

想知港共蠢成咁 家下輸咗未

前兩日仲以為維尼保持距離唔賀拜登係識玩

結果今日用行動dq泛民黎賀拜登

無下手

習帝會稱權, 直到永遠....

國安法咪又諗着趁武肺偷雞

偷雞偷個珍珠港就話姐，偷果幾個香港議會議席

香港人五年嚟錯過好多次機會
但有一樣嘢係做得好啱

就係離棄熱普城
跟本成班人都係香港毒瘤

屌 嚇親

港共贏左D咩?

令香港失去國際金融中心地位, 咁都叫贏?

輸到佢地被滅為止

其實上面班友係一啲政治手段都冇同唔識

唔好以為中共上面決策個班係精英

根本除咗習近平以外，全部人都只係扮演奴材既角色

會令佢地思考既只係點走資冇手尾

「咋管治？他馬的上頭說了算怎做就怎做！」

你見一單反送中都可以搞到一獲泡就知班友廢（包括港官）

根本腐敗到無能既地步，除咗貪乜都唔識

精神勝利法

贏左啖氣

補充多句啦
知唔知點解咁多香港人驚拜登當選？唔單單話佢奶共，而係見到美國媒體今次選舉用嘅方式係令香港人心寒，而呢種心寒喺香港已經持續咗差唔多一年
記唔記得反送中時有多片同圖都俾facebook下架？
好多批評政府嘅YouTube channel被黃標？
google收親中媒體錢賣親政府廣告同整fake news?
facebook將一啲不利政府嘅消息隱藏？
呢啲全部用晒落美國大選度，拜登一當選呢啲social media嘅行為就可以名正言順地喺香港繼續咁做，你估下拜登政府會唔會唔知嗱？你會唔會仲期望拜登政府會出手嗱

wow

港共贏在做到哂以前唔敢做嘅嘢
大量dq民選議員 下放大量權力比班狗 全港性限制市民集結 容許國安來港執法

另，而家大陸經濟崩潰咗未？
全球個個國家都deal緊武肺 得佢一個係可以有時間重振經濟

你問我我就唔信泛民會冇諗過咁, 懷疑總辭只係第一步, 就睇下佢plan b係點

其實佢地識玩，就唔洗比世界圍堵

上年六月捉幾隻狗做condom，撤左條例

包中港融合快十年，唔洗等2047，台灣又會比韓國魚做總統

到時唔洗打，港台包自我融合

係要比個死要面既年年考第一玩到爛晒

真

奸有奸輸

點解要諗到中共係好蠢好蠢？

對場運動有咩幫助？ 士氣會高啲？

香港人會唔會太高估自己智慧？

隔離有個post話係靚棋

feel唔到又未必，不過唔通同習大大講真話？

重振經濟？

就黎鬧飢荒啦上面

重振經濟係講緊大躍進煉晶片定經濟內循環

你以為大陸可以經濟獨立於世界另外發展代表你真係唔識經濟

講真，係

班官政治手段0分仲話年年考第一

佢講緊風向帶到就靚

但香港人係清醒架

agger
同以前朝代剩係識得阿諛奉承既貪官/太監/奴材完全冇分別

糧食唔緊張洗提倡節食？

原神好唔好玩

(認真) 請大家極力吹棒原神

DQ完泛民
香港人生活如常
以前狗咬狗話議會戰線冇用
依家真正冇立法會戰線啦
睇下之後連登軍師下一步點做

維尼醒就唔會攪到而家咁喇

好大機會令外國好 自己國民食緊草

又一個淨睇topic嘅人 香港人不嬲都係咁

無叻過

林媽媽D招數係咁上下

消息封鎖到咁就答你唔到

但提倡得節食，又乜鳩建立山西緊急糧食點
我就覺得糧食一定緊張

而家仲可能食緊上年啲糧既，

咪睇下水災個浸影響幾時浮面囉

唔係真係覺得浸撚咗幾個省成幾個月會對糧食供應一啲影響都冇呀？

邊個先係派膠我唔知啦
我淨係知依家又跳出嚟幫販民洗底嗌好慘叫人含淚支持果d
一係議員助理一係水泥隊

係唔係想講香港人唔值得擁有民主自由

其實英國幾時先制裁柒婆

滑坡？

Don’t put words in my mouth

點呀而家 明唔明我個po想講咩？
唔明嘅話我可以講白少少 就翻你level

屌，一起底原來垃圾黎

Bye

我淨係想知原神好唔好玩

而家世界邊個得閒理你

唔蠢呀

下星期通過可以郵寄投票 包埋大灣區

下個月補選

支持1:59 通過明日大嶼

巴打有見地, 港共輸到仆街, 林鄭依家應該驚到腳都震埋

我諗。。。。

獻世派：想泛民留底，以防美國全面制裁自己。
柒婆：真正攬炒派，想埋獻世派陪葬。
中共：唔介意香港變死市，亦唔介意獻世派被制裁，只想香港做隻聽話狗。
泛民：原本想乖乖坐一年，希望出年唔駛被DＱ，但發現就算有權參選，都冇可能再玩落去（大灣區種票計劃），倒不如依家魚死網破。

點解要驚 同埋失去左喇咩。
制裁都未驚啦 光榮黎

無玩呀sorry

想知我個post講咩嘅話 我唔介意你問嘅

就連之前講過一票不投委任派既人見到佢地總辭應該都會心軟下年投返佢地

中共： 彩你都onl79, 繼續打飛機啦你

其實我估中共覺得泛民啱啱入返去可能會忍咗佢
基本上喺議會入面啲議員中共只係當綁架人質
慢慢幾隻幾隻慢慢㩒死
點鬼知今次班友咁快鳥獸散

反正係一定會辭

啱咗一半 dq完冇下一步反抗就完

樓主精神勝利法
你dq哂我地
不過係你輸

由上年唔撒回到呢家，邊一招係唔蠢？

其實泛民點拉布都過到
我都諗唔到DQ有乜實際效果？
不過呢點都唔好笑
幾個月前你又俾佢做先仲好笑

對啲已發展嘅民主國家咪有影響囉

中共有飢荒 你估死果班係有錢人定窮人呀 啲高官又會唔會care呀 講撚到亡國咁款

就算死幾億窮人 佢地都無能力反抗啦
對個政權有咩影響？

見到張相想嘔

次次中國做完都過到骨，咪又係冇事，結果論嚟講喺中國角度做得啱

北方人連廣東人都唔信，醒目嘅就一早知中國冇諗過放過任何香港人
搞完政界，搞商界、專業人士
「消滅了尖銳的批評聲，溫和的批評聲就變得刺耳了。
消滅了溫和的批評聲，連沉默都變得居心叵測。
當沉默也被消滅時，誇讚的不夠賣力就是一種犯罪。」

連燈仔又燈

支共一向打國際線
除左大撒幣
就一事無成
乜柒都唔識

你估死哂啲窮人就對社會冇影響呀？

窮人或者低下階層正正就係托住呢個巨大金字塔既底部

一個資本金字塔永遠都要有底部

貧富懸殊就係靠剝削窮人黎達到

呢班最底層窮人死哂就到中下層既人落去做

覺得冇影響會唔會無知咗啲

同意，中國大部分人月薪拎$2000以下，你睇下

共：擺明郁你，吹呀

死撚哂未？
而家飢荒係咪死咗幾億窮人？
下下講到滅國咁款 source又無 笑撚死人

發覺撐共既人都係少少基本經濟常識都冇

淨係識分有錢人窮人

你唔係以為死哂啲窮人冇所謂，有錢人可以置身事外呀

話埋比你知，滅國就梗

差在係比人打定經濟爆破自己解體

連燈打j精神勝利法

連登仔打飛機真係世界第一
由上年講我地點贏對家點冇棋行錯步講到而家
而事實對家絲亳無損我地輸到仆晒街

我邊句撐共？
我覺得啲人低估中共能力=撐共？

咁幾時滅國？ 係咪呢兩三年內？

林鄭都幾冇政治智慧，只係識用最暴力手段，高手根本唔使用呢啲招都可以令佢地自動收皮其實佢都幾撚廢。

中共過到2022我地先再討論

廢又點，work就得，而家我地仲有咩反制手段，連示威遊行都做唔到

啲人繼續笑中共蠢

香港人而家連出街都要限住哂 四個四個一組 好似幼稚園學生咁

佢哋就係搏美國大選咁亂 唔會有人理
同埋林鄭依加只有奶共 先可以喺習總心目中加返分
日後佢只會做得更過分 將功補過
健康碼 大灣區 明日大嶼 佢一定會加速完成

咁我邊句係撐共？ 你指控我撐共都要比proof㗎

Ok咁2022年 記住係滅黨 轉咗中共第二派人執政都唔算

Agree. Hk must be the pin in the ccp’s ass

... 鳩up唔洗本
侵諗緊點贏啊大哥

班熱狗叫人投白票，但自己留議會，正宗冚家產
熱狗成日搵泛民黎做擋箭牌，根本要bin左死熱狗先

洗撚source咩
大躍進咪饑荒死左幾千萬人
唔識唔好衝出黎柒啦

而家大躍進緊？

大躍進之後有無亡國？

講真，今日睇到新聞都心諗做乜鳩
明明個議會都係想點就點，班泛民根本乜都做唔到
竟然依家呢個時間點去DQ，我完全唔明有咩意義

係連登仔先捧熱狗上天

on9

淨係武肺每個國家都已經分身乏術

最多咪出幾句聲就收皮 做到啲咩？

共狗蠢？ 再蠢都叻過港豬啦

5-7 繼續吹

都唔係蠢唔蠢
佢根本唔care你地點諗

泛民就好似國民黨咁, 已經叫做肯同你坐低傾, 你仲咁落佢面, 咁咪無人傾囉

其實你覺得佢會無考慮過咩?可能只係有好多我地睇唔到既原因
我覺得唔好太睇小共產黨

見到6就笑左

你咁分析呢一步係啱

但會唔會配合另一步 中共可能想襯鎖國一嘢收窄空間再reset
佢根本唔理市民點諗 佢將眼光放遠啲
用幾個月整頓 十年後邊有人提

媒體: 搞港台 搞記者證 趕外媒 放人入各大高層 特別now or cable
學校: 研究宣誓
制度:警同法官
然後移民風 想走嘅走 淨低又可以玩過 佢未必care流失問題 因為流失可以補上
而家連香港股市都炒中資股 慢慢想用自己嗰套玩
外交問題佢可能當連埋貿易戰一次過deal 反正外交問題佢面對好多
包括唔同洲嘅角力 如一帶一路 想同美國鬥 又群埋啲美國對家 好似孟孟周案咁 又有貿易戰 又有其他磨擦
再加上香港問題 可能佢當香港問題係伴碟 解決主要就連帶完成 所以唔驚 反正制裁啲刀手佢都當condom

廢撚話
講窮人死有影響
你又問有無source
又問飢荒
又問亡國
根本飢荒係亡國既其中一步
乜撚都問問問
問下你自己有無腦啦柒頭

又黎精神勝利法

問緊而家鬧飢荒嘅source呀

原來你弱智 嘥尻我時間

死幾億窮人咁大既政權危機都問有咩影響
弱智唔好上網啦

自己唔做同人炒兩樣野黎，連登仔都幾撚蠢

點解分析比敵人聽

林鄭最叻電油救火

借位郁支那啫

啲藍絲成日開口埋口話唔好當美國佬好人

咁佢哋當支共啲領導係好人咪仲撚ON9

攬炒之母名不虛傳

之後就會話你跪既姿勢有問題

我都唔明點解要DQ
根本泛民係裡面都阻唔到任何bill
反而成日比人屌做唔到野
所以留低部分泛民係議會先分化到成個黃營

不過佢地鍾意亮劍都冇辨法

佢地根本唔care外國點諗
總之中共就係要將所有自治權收回
要反對派好簡單既姐 搵幾個建制得閑投下反對咪得

琼子無得去日本唔知點算

DQ飯民係令香港接近民主的一大步